點睇最後都係珊翠絲&哈利簡爭神射手

盧卡古

仲係盧卡古榜首喎

未來人

佢講緊下一季

阿鬼攞冇機會了

文翠珊lead緊兩球喎

盧卡古 不了